MSI Gaming Notebook求評

小弟睇中左呢部新出左無耐既GE75 Raider

SPEC:

諗住買顯示卡1070版

用途:主要for食雞 打魔獸爭霸3 得閒可能直播下自己打機比圍內識既朋友睇

同埋自己讀Media科 平時都應該會拎番學校用

未來要剪片 要畫野 用Premiere 用Adobe Illustrator‎

部機本身16GB RAM 想問下我升32GB RAM for 剪片 畫野 直播 作用大唔大?

同埋想換隻1TB SSD入去 諗住部機長用 Down好多game玩

HDD都可能加小小

門市好似做緊$16900左右

加埋SSD 同 RAM 應該2萬左右

畢值咁高不如買部輕身上堂用laptop加部desktop好過 laptop幾貴都好 有咁上下性能的話散熱同便攜性都好難做得好 你仲要多工
斷估直播係坐定定打機唔係邊行邊打掛

直播/穩定買desktop

laptop易過熱降頻

練臂力

咪撚買微星
本人一路支持左微星好多年 好多野都用佢
但岩岩老婆部notebook個轉軸位爆左
上網睇過原來好多人都係咁
睇網上d人講話拎去維修部整既話會比佢話係人為整爆要自己比錢先有得整
屌啦媽我老婆部notebook成萬8蚊都可以咁撚化學
聽日就拎部notebook上漢科睇佢講乜
真係諗起都嬲

巴打你呢部咩型號?

ge73 vr 7rf

樓上位巴打買左幾耐過左保未

我會12k laptop
+8k desktop
咁laptop就可以買部輕輕地嘅就fit晒

讀呢d通常都要拎機返學校做野 拎部輕身/廢機未必係好事 到時係學校做野死得
不過17吋有d太大就真

上年10月24買
未過保
維修果度星期六開得半日，無去到
諗住聽日去

仲要帶埋火牛
除非你只會用一個鐘

我GE73都係爆轉軸 但係我係台灣整唔洗錢
同埋部機打機個鍵盤熱到仆街

而家拎去代理度
希望同你一樣

熱既問題，自己打開底蓋睇下有幾多條銅管，幾多把風扇

最近開左部，兩管兩扇1050TI
如果你1070咁你估下要幾管

我都諗緊買唔買依部好,但係同價位既notebook仲有邊部散熱好?

16900...不如果GS65.